有冇人聽過呢單野

好撚恐怖

想識屍打
知唔知邊個靚女 我去佢墳前滴精
會唔會一瞓醒就係佢棺材裡面

咁佢腳骨力都幾好

呢d意外的事，連事主都唔知，好無辜姐

係咪香港電影黎架，好似陳奕迅主影

吓？冇架拿？？完咗架拿？

怪力亂神

小心駛得萬年船

無印象關Eeason事

DO姐都講

意外就係意料之外，可以點小心

正如事主咁，佢都唔知自己出血受傷，又點會知血淺墓頭

冇聽過

蟲洞